覺唔覺日本呢幾日新增確診個案少咗好多？

泡菜伊朗意粉係咁爆
反而日本控制得住！？

奧運臨頭 唔爆得

有法師出手

日本人衛生意識好堅
優秀民族

日本成日唔肯驗

假數

唔驗咪少

死先驗

因為真係少人中

五毛

呢排咁勤力

希望係

因為唔肯做檢驗

請咗陰陽師同結界師聯同潮與虎加天師劉細良一齊捉鬼

根本無驗，連架船都可以側側膊唔驗哂就知

同埋新加坡
升幅冇之前咁大

又分化

新加坡唔出奇
隻毒響星馬泰無乜料到

5毛話我分化

本身多人係隻船到
二黎又唔驗
唉 祝佢好運

緊係啦...佢地都唔肯同人驗
驚封醫院...on撚9

大東亜共栄サークル万歳

我地係日本人呀Hi

人地求其一個山頭無人打理嘅廁所都乾淨過你屋企

係支那先收唔到科

韓國都好快無事

集中對付支那

有人話政府唔公佈數字費事影響奧運

原子彈核爆核洩漏都唔怕，驚你個武漢肺炎？